U denkt misschien erger me dan jij.
Het is van weinig belang.
Mr. Howard, ik waardeer uw goede advies meer dan je je kunt voorstellen en kunnen geloven.
U beschuldigt mij van marrying Esmeralda voor haar geld."
Zijn gezicht gespoeld alsof met schaamte.
"I PLEAD GUILTY.
Ik en mijne waren verschrikkelijk straits; Ik was geneigd, en ik viel.
Zoals u hebt gezegd, ik trouwde met Esmeralda voor de rijkdom die ze bezat, geld kon besparen mijn huis uit ruïneren."
Varley rolden een sigaret, zijn bleke gezicht met een soort ongeduldige minachting.
"En je bent wat men noemt een edelman!"
